中國妹 vs 北韓妹

有得㨂你㨂中國妹定北韓妹

揀中國妹—正評
北韓妹—負皮

冇同我就揀你老母

冇圖

example?

U唔係迷二珂咩

二珂正好多

熱巴對眼大過龍